剛新車比人撞尾，你問我答

比人後入爽唔爽

爽爆

60尺

私了?
開佢幾多

有幾新

我原廠報十萬

兩個月

有冇屌鳩條友

一個亞叔，好撚迷，點屌都唔出聲

報正啦